有冇人有食褪黑激素瞓覺

我就食呢隻
食完之後係瞓得好咗 同埋發嘅夢真實咗好多
不過日頭會比平時更想瞓覺
有冇巴絲食完之後會有其他副作用？

服用者可能出現嗜睡、頭痛、頭重腳輕、胃部不適、憂鬱等副作用。 長期使用後會有什麼副作用，目前仍不得而知。 另外有個極大的問題
除咗嗜睡之外 都冇其他嘅問題出現

冇L用

食完好易發清醒夢

牫第一次食三豪克，三個字已經好差眼訓，個頭好重，仲勁過四十八個鐘無訓覺果次
而家食十豪克已經無第一次咁勁
我覺得呢啲藥， 主要係幫你調整好生理時鐘，一但調整好，應該可以停藥

另外有個極大的問題

樓主食果款買幾錢？

有丫
通常都係失眠之後果日先食

其實咩叫清醒夢
係咪未訓著但發到夢嗰種

訓醒仲記得夢境果啲
但我都唔肯定發到呢啲夢係咪好事

我食10都冇用
屌

我有食。不過每次只可以用1日。
第二日就效用極低
同埋訓完之後個日唔好訓太多

仰知道自己發緊夢並可以控制夢境

我第一次已經食十毫克
之後個效果都好撚勁
第二晚再食同樣份量 已經冇前一晚瞓到咁耐

因為唔係我買 要問吓先

我都有食呢隻 好似keep住食左4個月左右
晚晚食, 唔覺會得別眼訓 但係易入睡左

幾錢
利申 夜訓撚 想調整番生理時鐘

二百幾

Iherbs有 100蚊都唔駛 打malatonin

傷肝?

但呢隻係可以日日食架咩？ 一開始係揀是低劑量啲好？

？

其實唔可以日日食

之前要驗住血食 轉咗醫生之後話傷肝叫我唔好食

真係好難訓著會食 Diazepam 10mg

褪黑激素咋喎 都要驗血

其實有醫生開個份量係會好啲

正常好似3-5mg就夠

唔好食太多同食咁密

買果陣7左
識人食Stilnox食到個人on99
最好唔好日日食

Stilnox係藥名定成份黎？on9係指咩

stilnox 係藥名，同一般安眠藥一樣，食完訓唔足就起身會攰到仆哂街

會記憶力減退
偶發性夢游
唔知自己做過咩
成個人都奇奇怪怪

我當初由5mg 開始食，食到10mg
不過唔使每日食，on shift 要返通宵前會食一粒先訓
副作用其實就無乜
因為佢都只係人體內分泌其中一種

食左係會易訓著啲
但食完之後個日會特別攰 好似仲唔夠訓咁
依家唔再食

頭先話傷肝嗰個記得好似叫Valdoxan(Agomelatine)

有冇1粒賣
想調節下生理時鐘

邊到有得買？

唔係我買 要問吓先

蠢人先食

我係囉咁

因為research話正常係最多食0.3mg就夠
不過1mg以下劑量patent左
5mg就包你訓醒都未清晒 d melatonin

same here

現實都做緊啦

洗乜食藥...褪黑素尼D野 小弟識分泌

樓主個隻有食過，初頭幾有效，之後唔掂，可能我成日食

依家轉食夢理通，暫時覺得唔錯同埋真係去到訓唔著先食不過有樣唔好，佢係先釋放1.5mg ，然後5個鐘後再釋放1.5mg，所以如果你訓得到7-8個鐘先食，否則你明架啦